窈窕淑女算唔算歧視肥婆？

???

唔算. 因為冇一個肥婆沒有一個是無辜的

窈窕淑女 供不應求